支持屈sir貼稅單請正皮

屈sir, 畀我地見識下

屈sir, 貼出來見識下

支持

屈sir, 畀我地班窮撚見識下啦

李嘉誠月入$5000。

從來唔使交稅（好似係）

屈sir, 我地窮，無錢，想跟你學野，你貼出來比我地見識下啦

岩岩睇完屈 vs 3zero個post,一入黎又見到你
屈sir你到底幾需要存在感先要開個分身幫自己講野 痴撚線

我其實係「樂觀sir」分身黎架。

分身分到出晒面
註冊左兩日

保安張稅單都好睇?

好心個垃圾屈機男死看更快撚D走啦, 成版都係D鬥捐錢post，入面一堆分身係度自己同自己講嘢，屌你老母我冇興趣睇啊!
陷家剷根本係你件垃圾屈機男一路話自己錢多, 仲挑人捐錢之嘛，關人撚事?
你件垃圾一日唔撚同米已成炊挑你都只係垃圾、廢柴、戇鳩仔，仲下賤過你口中啲廢青!

屈爛癱有分身幫自己講野咁搞笑？
邊個係分身呀？

除左分身仲有D真心狗架
個隻完啦好MA咪佢隻頭號狗仔

其實屈sir既post適合去波台多d，果d咩人生道理呀⋯捐錢呀之類。唔係應該去波台同班賭鬼講咩？點解成日係財經台開post?依道個個人中龍鳯，幾億身家，唔需要屈sir教化啦！不如將機會留比有需要既人丫，雖然屈sir係財經台既棟樑，但係波台更加需要你，你不如好好考慮出去推廣你既智慧，我地唔可以只顧自己利益而獨佔屈sir架！屈sir唔洗擔心我地架！你放心去普度眾生啦！我地全部人都會支持你架！

佢都算明燈。
一五年講樓市必跌，結果七到出哂煙。
去波台應該都係明燈之類

二零一六年
聽叔父講要放哂D股票
換做美金喎
人地係先知，係智者，係股神
人地發左達啦。
你休得無禮

推

點解屈狗可以全日19小時不停上連登推post？ 求解

04:00am 見到佢
07:30am又見到佢
之後全日 無間斷推post
連登是佢全世界

返兩更保安？！

返通宵更囉
通常通寓更保安人工高D

我諗屈sir 咁有錢，稅單一定唔惹少

係。停車場通宵更保安精英，稅單一定堅料。
我地d窮撚好撚妒忌

條柒頭用d戇鳩手法轉移視線

乜依家3zero/沈門(上香的弟子)有串柒柒話自己好有錢咩?
係得你條屈爛攤話自己有錢之嘛,
跟著set個盤口挑人機, 但係居然連區區5000蚊都跟唔到!
之後打篇濕鳩文跌落地仲想攞番札沙...
咁屌你老母你吓吓挑完人跟著唔撚跟咪得對手自己俾錢?邊個仲同你玩咪戇鳩
都唔緊要, 最緊要係咩啊?
係你自己set規矩話輸左要退出,
輸你就輸左啦, 但係依刻係仲係度揖揖揚揚喎!
事有先後, 你一日未完成米已成炊個局, 一日都只係一隻無恥嘅走數狗, 根本冇資格再挑任何人！

屈sir 一陣一野捐50 萬出來，我驚你地跟唔到

隻無恥小丑是傻仔，
師兄唔使動氣。
由鳩佢。
拿，師兄，記住喇，教精你啦：
2015年8月24日，樓市一定跌。
2016年12月24日，叔父教落，沽股票，換美金，保平安

我上高登連登
從來無講自己好有錢
亦無扮大支野，要教人物物乜乜。

相反，有個某某某的傻仔
經常教人應該點點點
例如2015年8月14日打後，樓市一定跌。
又例如2016年12月24日打後，要沽股票，換美金，保平安。

條傻仔某某某係邊個，我唔撚講啦。
不過他有點不良於行，腳有點癱，所以比人戲稱X爛癱。
你地自己估喇

一個叫雞只叫500蚊唐樓北姑嘅嫖客，
係唔會Fing 50萬出嚟捐。
你死左條心啦。

屈sir唔洗捐錢
我只係想見識下你D 稅單

好撚絕

米sir去邊？呢排好似唔見佢

入嚟食下花生先

屈sir 首富，交既稅我地一世都搵唔到咁多，好想見識

我都想見識下

屈sir，請貼稅單，指教指教

屈sir, 我地想睇呀

出面個個post都見到屈機男, 係唔入呢個post, 有咩原因

會唔會係佢未meet 到交稅個收入

傳聞政府新政策 提高左稅楷
屈狗因此得益

屈sir潛水？！

保安應該Meet到

可能交幾百蚊唔好意思貼

大膽。堂堂二世祖點會交幾百點稅

如果佢真係二世祖或有錢人，一早有野貼出來塞住我地把口

屈sir

屈sir, 唔捐錢唔緊要，比張稅單我地見識下